篠崎愛 you & love

今日出新album 有冇fans

唱咩歌呀 露波啦

篠崎愛唱歌㗎咩？

唱得唔差
出咗幾隻碟